★[露宿不孤獨！]露宿比住劏房好！

一宿難求，板間房租金更是「吃人」。兼職外判清潔工、53歲的阿奇一直住在板間房，月租2,800元，後來業主重新裝修，要求他搬走。同區一個床位都要月租1,800元，還要一個月上期、一個月按金，加上水電費，實非綜援戶可以承擔，「政府補貼電費都冇用！業主照收！」有腳患的阿奇索性露宿街頭，總比住劏房惹蚤咬好。這是露宿者的「流動」，一時露宿，一時住板間房。但住板間房也不一定比露宿好，所以即使政府如何驅趕，他們最終還是選擇留在街頭。

板間房蚤患嚴重。據他們說，5分鐘上百隻蚤爬滿雙腿。相反在他們管理下，露宿的隧道乾淨企理，

一間劏房，動輒月租4千大元，對於僅得2千多元綜援的露宿者而言，實在無法負擔。

強哥做過地盤、廚房，即使身懷手藝也因露宿無地址而令僱主卻步。

所以應搞夜市,比個機會佢地

lm